何君堯有可能已經觸犯選舉非法行為及商品說明條例?

根據《選舉(舞弊及非法行為)條例》第26條，任何人為促使或阻礙某候選人或某些候選人當選，而發布關於該候選人或該等候選人且屬虛假達關鍵程度或具誤導性達關鍵程度的事實陳述，即屬在選舉中作出非法行為，一經定罪，可處罰款$200000及監禁3年。

Link:

何君堯明明喺英國無律師執業資格，但係又喺2016立法會選舉多次話自己係英國執業律師，好明顯就係虛假同誤導性事實陳述，唔知有冇巴打有何君堯嘅宣傳單張，證明佢真係曾經有話自己係英國執業律師？有就可以煲大佢啦

另外，喺何君柱律師樓網頁顯示 firm有冇有無違反商品說明條例？

何生家族有權有勢

1.屯門出身， 50年代曾任警察，仁愛堂創辦人之一，生前與劉皇發、何新權合組公司。
2.陳日新妹夫， 60年代成立「 HO& COMPANY律師樓」，曾被稱為鄉議局「御用律師」。
3. 1966年出任屯門鄉事委員會主席， 70年把此位交棒予劉皇發，一手提拔劉上位，陳坐鎮鄉議局主席一職達 12年，有「新界教父」之稱。
4.與何君堯合組「何君柱律師樓」。
5.成立「何君達會計師樓」。
6.前市政總署署長徐淦之兒子。

辛苦記者們

newlife五毛起底

辛苦記者

五毛狗好惡